此時此刻，有誰共鳴：在月台上等你

誰也等到麻木了。

在cafe 不經意聽到呢首歌，不爭氣的眼淚在眼眶流轉。

一個已經天色陰沈的週六，再加上自憐mode，唉。

吾好4呀 ...

慢了腳步，思索著未來。

未見你在，

當我轉入，成長的月台。